開始覺得Lihkg係偽烏托邦

初初班打手攻擊牙joe
封殺言論自由，亂刪post bam人，又唔理會員意見，最慘係交人出去俾警犬

之後宣傳lihkg更自由更透明，會同會員溝通

隨著時間過去，有人問如果收律師信會點，會唔會交會員資料出去，但最後冇人有確實回覆

到而家許業衍亂刪post，同牙JOE比有過之而無不及

初期收會員乜都得最自由，後期有穩定人數就理撚得你，瘋狂落廣告

慢慢相信許業衍當初為錢而陷害牙JOE

Joe囝

人地依家轉哂口風話lihkg同高登無關

慘，話錯人，實俾佢del post

不過ive仔係咁上下，冇乜期望

YES

而家先知

收緊錢 理撚你

講得好, 頭一個月其實好多巴打有提過
不過講少少就比人屌話返高登 全部白色恐怖
到依家先知奶野

唔del post即係真啦

巴打有真係番高登用？

你冇證據,,等del pose

lihkg唔係最崇尚自由的論壇
而係最崇尚單一意見的論壇
邊個唔like就要佢返高登
最好冇人有反對意見

唔想上連登同高登 有無較自由既platform?

連粉呢

adman仔咪係lo
人地撐左成個下晝

唔想上連登同高登 有無較自由既platform? 真心問

十卜adam仔

如果有咩事我肯定連狗會交我地資料出去
佢只係普通人，冇可能會洗錢幫我地解決問題

你地無去其他論壇？可以唔洗比人欺壓既平台

一定la
仲有佢有哂我地d email, 密碼
根本信唔過

膠登，有蓋清照住